我有理由相信香港確診條數係假嘅+同埋黑警飯局冇理由到依家仲未有第二宗確診

1. 我完全唔信香港會少過星加坡

封關禁中國人入境早過香港
氣候熱過香港
隔離嚴謹過香港

有咩理由到依家仲少過香港
加上其實香港從來冇封過關

2.北角佛堂再多一宗確診。
有沒有發覺黑警飯局除了第一宗有被確認中招之外，到現在還沒有正式宣有第二宗確診？是黑警很有運還是有點刻意此地無銀的味道？
就像「麻包袋」一樣，消息被壓下去了。

應該好撚大鑊

1. 坡狗開頭有少少似日本，冇防疫意識
同埋話氣候熱就唔活躍嗰啲只係理論9up，無實證。

2. 呢樣就肯定造假啦

agger

或者由得d 黑警死

我一路都覺我數字低得有D奇怪

但一路都冇醫護手足爆料係咩一回事

睇記者會都知假data啦
又懷疑 又初步確診 又重攞樣本 又重驗
記者會出黎講話本日冇確診但數字就升

狗中左咪唔好公佈囉，由得班狗唔知繼續冇咩戒心，可能仲易中

弱智既都知假啦
過完年一車車支那種入黎你話唔過千單我都唔撚信啦

咁前線好黃啲醫護冇人爆料定係又尊重私隱？

唔懷疑得架, 連登只準笑支那或日韓意伊等外國感染數字
你等比人話9up

連登風向係要讚美港人 到今日都係得100確診

香港雖然有全球最垃圾政府

成3千個正皮 勿反駁 要互相鼓勵
我地已經取得左階段性勝利 比d掌聲自己先!!

關於點解冇醫護爆料其實我覺得係技術上佢哋睇唔到

如果有十個人中招，政府隱瞞話得兩個，咁前線醫護就一定知道係隱瞞緊。

但係如果一千人中招，政府話淨係得一百，我估醫護自己都睇唔到個picture
因為始終佢哋都係最多親眼睇見/照顧十個八個？

啱
佢哋唔公佈就係好似麻包袋咁
明明一直發生緊
啲高層知佢哋真係好驚 所以寧願將消息壓下去
驚令佢哋隊內啲恐懼散播

工會懷疑有人作數嘅，就應該自己喺會員度套料啦
如果真係嚴重隱暪嘅隨時佢加到咁上下已經過百

有隔離病房俾武肺住既醫院又唔係多
病房入面有幾多人住都數到啦
邊有咁易作假

會唔會popo中招驚醫護爆料冇送去醫院
或者送咗去支那醫